# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Zamiana tekstu na formę obiektową.

Zestaw klas oraz odpowiednie algorytmy umożliwiające operacje na pliku konstytucja.txt. Program:
-zamiena postać tekstową pliku na formę obiektową,
-umożliwia wyświetlanie treści artykułu o określonym numerze lub zakresu artykułów,
-umożliwia wyświetlanie treści rozdziału o określonym numerze (w tym treści wszystkich artykułów znajdujących się w tym rozdziale),
-usuwa z końca linii znaki przeniesienia do nowej liniii (-) i łączył słowa w całość,
-usuwa z tekstu zbęde elementy takie jak linie "Kancelaria Sejmu" oraz data,
-posiada oryginalna strukturę tekstu, tzn. elementy takie jak punkty (patrz art. 10) nie powinny być wyświetlane w jednej linii.
-akcepuje argumenty: lokalizację pliku konstytucja.txt oraz numer lub zakres artykułów, bądź numer rozdziału.


* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact